[請廣傳, 推!!!!] 728, 唔出唔係人!

大家琴晚睇完live, 睇完新聞
知道大家都好嬲
所以728更加要企出黎
和理非又好, 勇武派都好,乜人都好
總之728就係屬於香港人既

一個人既聲音政府唔會理,
十個人既聲音政府未必理,
但700萬人團結既聲音,
佢無得唔理

728唔單止堅持五大訴求,
仲要迫政府交代721元朗事件
要求警方 港鐵俾個合理既解釋我地
要求交出港鐵CCTV, 還原真相

728, 唔出唔係人!

將軍澳取消左

將軍澳遊行發起人Hang Ng於22/7/2019 07:39發出聲明:

各位將軍澳的朋友，

對於7月21日凌晨元朗發生的警黑合作暴力事件，事態嚴重，深感悲憤。所以，我們決定原定的728將軍澳反送中大遊行將會延期，日期待定。

我們希望將軍澳人全力支持元朗區728反黑大遊行！全港同心！決不能向惡勢力低頭！香港人加油！！！